將來史書記載共朝皇帝功積，習帝會點寫？

毛澤東：開國之君，土改，反右，大躍進，文革

華國鋒：捉四人幫，結束文革

鄧小平：改革開放，反對國人崇拜，黨內集體領導，禁止領導終身制，六四事件

江澤民：加入世貿，悶聲發大財，全黨搵錢，國退民進

胡錦濤：北京奧運，上海世博，年年保八，急流勇退

習近平：？

Nmsl

跟據以前讀中史慣例，會係：天災連連、民不聊生、荒淫無道 等等字句

殺熊戰士

小學一尊 毛病不除 積惡成習

習哀帝：嘗試成為千古一帝，擁兵自重，想收復台灣，無奈智商欠奉，導致朝廷內外交困，最後回天乏力。這一切都是美帝的錯，美帝亡我之心不死！

志大才疏

佢邊有荒淫無道
掃撚埋東莞﹐東莞即刻收皮

佢唔俾你荒淫啫

不許民間叫雞炸喎
佢個柒樣我唔撚信佢唔玩女

好大喜功，鋪張浪費卻又志大才疏，令國家走向中衰

只許州官叫雞 不許百姓嫖妓

毛帝幾年解決支那人口問題，雜帝幾月解決全球人口問題，你話邊隻勁D呢？？

柒不講, 稱帝, 假打貪真奪權, 國進民退...

近幾十年應該唔敢亂寫
但我敢肯定百年後一定係劣評

好大喜功 不學無術 志大才疏 無德無能 思想劣固
倒行逆施 貪戀權力

共武帝
將中国銳實力打入世衛 滲透全世界 好大喜功，

為中美交惡埋下伏線

香港本土文化，大家又點對待？

香 港 國 寶 ： 許冠傑

滅共首功！

咁似明思宗

包子也

習近平死因不明，然而後世學者認為可能與史書上記載的nmsl有密切關係，語言學家推測nmsl的意思是指母親。

習帝功績:整冧中共

唔好俾中共換習帝，換咗中共冧唔到